林作以為自己邊個 叫Joseph 嘅都係抄佢

Joseph Li 出名嗰陣佢仲係條精蟲自大到你

一正皮一收皮

兩件柒頭

佢活在平衡時空?

推到佢回應

俾機會佢cap上fb

attention seeking

兩個都係仆街仔

就嚟麥當勞叔叔個髮型都係抄襲佢

林作悄悄地留下負皮

咁林早洩咪…

Joseph Li 都好似打滾咗好耐

呢個人真係好核突，樣衰又唔梳頭

好撚柒

好撚兇狠個名佢拎左專利？

30年

456wing都聽過Joseph Li 啦

以前上joseph li俾佢屌到仆街

有無人問下個補習老師點睇

屌乜🤔🤔

諗得過

Joseph Li除了是補習天王，也熱愛潮流衣著，被封為型格教師。(2016年11月30日)

個頭搞咩

早過林作

作文柒

當住其他人面屌🤔

咁邊個先係正版

淡市賺2000萬 英文老師

淡市賺2千萬

嘩, 我十幾年前會考嗰陣已經係P.Chan, Joseph Li既天下喇喎

Joseph Li響咗朵十年以上啦

典華佢有咩唔屌

補習界時裝災難

雖然Joseph Li都唔係咩好嘢 但林作真係柒咗
人地90年代已經開始做補習，做到90年代尾二千年頭直頭係全港補英文最top

以事論事 佢個post似係講下笑多d wor

你識條春咩
耶穌老豆都係抄林作咋

歌都有得唱
有人話我似補習老師Joseph lee

2:24

Joseph Li唔係出咗名好耐啦咩

牙祖

唔梳頭嘅Joseph就係抄佢 ？😂

得罪李典華條過氣小器癲佬
林作做乜又要出黎搵存在感

搵到另一篇係08年

柒頭屌柒頭

好耐無見佢

依條林作咁撚自大
開post繼續回應喇柒頭

最底果位嘅留言

戇撚鳩
佢咁撚樣衰邊個會想抄

老老實實 作兄平時又唔係搞笑開 又中意激其他人 點睇都覺得今次唔係曲

個joseph li係又屌唔係又屌, 上過一排堂堂都有人俾佢屌到喊

ICAC個個point佢又笑得冇錯

比人查都好攞出黎曬

龍門任佢擺
真係好撚醜

每個回覆都有一個負評

林作真身出現了

dont make stupid people famous

條撚樣咁得閒逐個comment負皮

方丈抄人哋個姓氏

行

攞高分or唔受屌

Joseph囉

但條友係好有料，雖然真係好仆街

係 十年前太子上過佢堂 當面俾佢屌

我考會考時已經補佢，20年前

當然，我都覺李生好臭串
但佢真係串得起，冇計

廿年都有

仲記得堂堂都係Live
又成日overrun
仲要堂堂比佢鬧超級痛苦
上左一期就唔再上

三十年都有

以前成日係報紙見到Joseph呢條友

其實佢有幾有料?

林作做乜鳩

林作係咪有上連登個個回覆都有負皮

Hello 林作

好有料 但好串

俾佢當面撕爛份作文 之後仲鬧左好耐 個到超多名校 跟本跟唔上 當時好L hurt

佢講比icac查應該係想show佢真係有關係拎到卷去tip中題 咁啲學生見佢有關係 咪就去補佢囉

Joseph li補習果陣佢出世未

明明直到直不甩，死兜話自己曲，而家仲delete埋comments，真係好小鳩子氣

有冇咁耐
佢幾歲

Joseph li真係好似陸永
有次唱456 wing佢都自抽
陸永係咪又抄林作

Joseph 呢條柒頭幾時做過全港最top?

名校仔咪一樣畀佢屌到趴喺度
根本條友有躁狂嗰日心情一唔靚就揾人開火

人地Joseph li 廿幾年前已經係補習天王同埋個頭係咁，佢好意思以為人地抄9佢

利申我都討厭Joseph li 臭寸同以為自己好型，但林作真係更加on9無恥自以為是

林作個page萬幾like，但大部分post都係單數like咁怪

聽你咁講,我覺得係你有問題

我老竇35年前讀中學嘅時候佢英文老師就係joseph li

佢係咪入黎一人一負皮

應該讀緊小學

真係個個回覆都有一個負評

林作好撚得閑喎
逐個comment負評

實有,同黃子華差唔多大
以前Yes!期期都實見到佢d廣告

不過佢都算失敗,家陣係咪仲喺太子舊樓?
人哋現代, 遵理都差唔多時間創校, 家陣上晒市屯門間垃圾勵致都好過佢

負皮測試中

其實柒咗就硬兜自己曲
仲柒過直接認錯

我好崇拜作作架
佢又風趣幽默,仲好靚仔,好想同佢瘋狂補習啊

作作咁都要負評我

真係有

邊位巴打

香港人，請留意：你只不過係俾我玩咗一轉。以為自己好知事實，卻忘記我地生活在一個後現實時代。越係comment糾正我嗰個，越係被時代拋離嘅人。剛才有留言話我錯嘅人，請撫心自問：你地，應該都係靠取笑人獲得存在感的人。而你們，亦係令我感到人生有意義嘅人。因為有你地墊底。同埋有你地幫我谷人氣。

話說Joseph li止唔止50歲
佢d相p到佢話自己20到尾我都信

樓主咁搞笑會留意林作Facebook

香港01記者你好
又準備上黎抄post?

Joseph Li 係最早期嘅補習天王
10年前已經好出名
當時嘅中學生冇補佢都一定有聽過佢嘅大名
佢點會唔識
擺明曲線講笑啦
成班仲咁真心

補習英文
講股市係jm9

兩邊都on99

剛剛翻查返
Joseph Li 1983年開始教中學
林作1989年12月先出世

Joseph Li 係有料嘅 你頂得順超時同喪屌人嘅壓力嘅話

Joseph Li: 歐大帝去咗邊

都係既
英文差先諗住黎補習
但依種教法個人接受唔到
個時都係求E 姐
唔洗咁鬧掛

明明教英文 但係d point.....

人地50尾啦都

好地地認自己柒左咪算囉
肉鳩酸到呢

話時話歐小姐究竟喺咪佢條女

本身我對麥明詩冇乜感覺
見到佢ex個on9樣
我覺得麥明詩都係9下9下果d

歐小姐係我架

講緊補習啫
李生全職補習嗰陣林作應該啱啱入幼稚園
俾幾年時間李生儲客上位
李生做補習天王嗰陣林作應該讀緊小學

我老豆會考既年代都有Joseph了

好難會唔識Joseph Li

特別係佢自己都係教英文

Joseph Li係佢嗰代應該都幾紅下

會唔會係合作前做下noise

1983 年 於 日 校 任 教
1995 年 成 為 全 職 補 習 導 師

我睇呢度以為佢92就全職補習

可能係92年係兼職教
真係唔sure

姓名: Joseph li (李典華)

生日: 11-1-1960

我都咁諗 同行喎
如果唔係 條友真係柒到仆街

我都成日係報紙見到佢就google下，好似好把炮

利申：無補習，唔識補習嘅嘢

joseph li 其實係乜水

曾經既英文天王 好似

同林德財一樣
小鳩氣 有錢 山大王

想當年都補過佢 係上堂即場改writing屌人同遲到仆街 不過都有用嘅

【突發】林作前大律師俾比卡超收皮

果然未夠半年又可以拎張圖黎玩

啲死矮撚特別on9 自大又自卑
嘩眾取寵

其實幾型

92定96都好
總之李生做緊補習天王嗰陣
林作都仲讀緊小學

嘩我屌呀佢on9

其實佢真人都keep得好好 同埋條友追新嘢好貼講嘢冇咩代溝 衰在躁狂

矮撚通常心地真係差啲

啲相好耐啦 我諗11年

尤其林作條on9
人地彈起嗰陣都唔知佢係邊

佢應該就黎可以兩蚊搭車啦

屌你

區小姐仲正過Irene成日覺得個氣質好似

有時佢連區小姐都鬧埋
咁有氣質都俾佢鬧到頭耷耷

區小姐靚過呢條女好多呀
嗰種氣質真係好少有

係咪要激到林作爆血管

麥明詩真係抵諗
但俾矮撚上過好過搞人老公 掛

屌
連六月娘都出聲

六月姐出面

開頭係威係勢

六月娘一出口，即刻變死狗

屌，錯次序添
圖一

圖二

條友好撚耐架喎

無收過添

On9仔林作

每個踩佢嘅留言都有一個腐皮
矮撚唔單止柒 仲心胸狹窄

笑下你又話刷存在感，你估我地係你咩柒完又柒

Hi 林作

假膠姐

Joseph LI
我中學時既MISS 話:下 佢仲做緊阿??我讀書果時已經做緊啦WOR
而本人本年已經三十歲

Joseph lau係十大富豪

右邊果張係幾型喎
60s hippie 外套

好撚好笑呀屌佢老味

中六補過早洩李 覺得幾有料幫到我好多
但差唔多堂堂都有人比佢鬧到喊
上堂要祈禱 抽文改千其唔好抽中我

喺條on9 po嗰幅圖都寫住2009上報啦，嗰時條友仲讀緊書。

不過唔洗爭，兩個都仆街嚟
兩個都早洩L

屌 我都係 有時直頭唔傳出去

以為個世界得佢自己一個早洩？

上堂乜撚都唔洗識，答問題答返佢上一分鐘講過d垃圾pharse就話你叻仔，坐底有個C。

講個Nowadays就會話你「垃圾，唔識作文先用Nowadays，人地廢事理你作乜就俾E啦」

鬧到學生喊，話叫職員退返d錢俾佢，唔好再嚟。轉個頭就話，不如我俾你100蚊補埋form4 video course，100蚊學埋ielts，到時你個底補返好，要升兩個grade都唔難。

食撚屎啦，利申英文底唔差，純粹陪fd補，都有幾個月。開頭都覺得有d嘢抄下拎嚟用都好，後尾諗真我學校老師勁佢好撚多啦，睇人俾人鬧好開心？

一上去作文，之後睇佢鬧人鬧半堂，之後睇佢講on9嘢，話自己識好多人，同邊個踢波乜乜乜。又話邊個邊個以前補佢，而家出嚟執佢口水尾教人。

有撚用

其實唔知佢叫Joseph

柒鬥柒

中學陰影

me too

f2就補過佢 上堂好撚大壓力 我嗰班又少人 仲要live 作親文都嚇到賴屎
有次落堂佢拍我膊頭同我吹水 淆撚到仆街

好柒啊
June Leung管教吓林作啦

Joseph Li
我英文補左佢 由Level1 升至Level5 仲入埋HKU添
CheerUp

我十年前都有同學補佢啦 林作係咪癡撚線
個名同都唔撚得 你皇帝要避諱啊 渣住個學歷嘈撚巴閉 屌你律師仔一個 又唔係top個班 外國嚟講 it工程醫生gbus邊個唔勁 真係看得自己這麼高

以前就真心難求

而家就曲直都要講明

你睇依個post就知識Joseph li嘅人明顯多過唔識啦

點解會覺得林作唔知佢邊個

Don't show stupid people to us
thx

之前比Joseph屌到驚

先唔佢係想曲定直
佢既文筆，實力未到家
就算自己真係想曲
但係令到人覺得係直既話
咁都有問題啦

1佢好似教左好耐 2人地冇佢咁霉

如果真係曲 佢真係好冇幽默感
太低級

屌你老尾on撚9逐個負評

佢依種算係低級曲

但咪一樣有堆直必衝出黎柒

直必咪一樣係低質

好憎好憎林作
佢絕對冇自知之明
仲以為自己好多才華好多女好靚仔

矮仔作咁努力都係冇人理

林作都反
連登仔真係冇taste

你連中大email都得
林作又點會接受唔到

佢兩個都高質

見樓主咁辛苦推上熱門
幫你一下

屌佢老味Joseph Li
我小學都已經聽過
林作?

Where

林作fb

林作D行為

唔明典解19之前咁樣捧佢

好柒

柒左就扮曲線

林作條撚樣真係好撚垃圾 仲想係娛樂圈撈 好心佢縮番入老母個系到啦

我幾欣賞林作
從來唔怕人笑
又唔係冇學識
最重要係幽默
係咪我問題

冇問題 因為你打從心底已經將作仔定義為小丑
所以佢做咩柒嘢你都覺得理所當然

我唔覺得佢係小丑

我會覺得佢係一個有質素嘅娛樂家

林作d幽默感真係世界級

咪係
Joseph Li 以前喺補習界地位同之前蕭源/而家yylam差唔多
林作仲要做同行補同一科 點會唔識佢
覺得林作唔識佢/要google先知Joseph Li有幾勁嘅 一定係00後

其實個post個重點明明係笑Joseph Li用「被ICAC調查」做selling point (which係幾好笑)
點知引晒成班真心盲反

連六月娘都覺得佢係衝出嚟柒定係全世界都誤會咗佢 包括佢老細？

林作擺明當June Leung狗咁撚啦！
林作這種聰明人做所有嘢都係有目的的！

Joseph li十幾年前就出名不過佢真人都好西

原來而家joseph li 仲有教！！
我會考時佢已經係名師...

利申 80後

林作真係好撚弱智

早洩都有得話抄？唔係生理反應來咩？

無啦啦上去尷尬 我又唔係名校丁丁